卡域克：曼聯現時中場配置堪稱完美

日前，曼聯助教卡域克（Michael Carrick）在接受採訪的時候稱讚了紅魔的中場配置，他表示紅魔的中場已「堪稱完美」。

曼聯教練蘇斯克查（Ole Solskjær）希望球隊中場能有更多的創造性，紅魔也被同麥迪遜（James Maddison）、雲迪碧克（Donny van de Beek）、積克-基亞利殊（Jack Grealish）等球員聯繫在一起。卡域克認為，隨著普巴（Paul Pogba）的傷癒回歸，以及麥湯文尼（Scott McTominay）的傷癒恢復，再加上冬窗加盟的般奴-費南迪斯（Bruno Fernandes），曼聯在賽季的大部分時間裡中場人選都有充足的選擇。

卡域克說道：「這是（陣容充足）我們今季很長一段時間都沒有經歷過的事情，我們之前總是有傷員，而另一邊有需要踢比賽。陣容充足的美妙之處就在於球員們能給你提供更多的選擇和配置空間，他們都有各自的優勢，但他們可以一起踢球，也可以組合成兩三位搭檔組合一起上場踢球，他們都能給球隊帶來不一樣的東西，這是完美的融合和平衡，我很期待看到這樣的場面。」

雖然麥湯文尼和普巴都受到了傷病的困擾，但曼聯仍然創造了11場不敗的成績，般奴-費南迪斯的到來和費特（Frederico Rodrigues）、馬迪（Nemanja Matic）的進步都給球隊帶來了積極的反應：「我認為，有時我們需要去激發那些狀態良好的球員，這樣的話他們就能踢得很好了。當馬迪和費特上場時，他們踢得很好，兩人都配合默契，關鍵的問題是我們需要找到正確的搭檔組合，不同的比賽需要派出不同的球員上場，這是我們作為教練要和蘇斯克查一起來決定的事情。我認為現在陣容里的球員們都很健康，般奴-費南迪斯加盟後我們也有了更多元的選擇。」

「如果你有兩名球員，他們可以發揮同樣的作用，那就不要用單一的前鋒把他們的位置給限制住，那樣就不容易發起進攻了，我們今季的大部分比賽都是在兩名中場球員的帶領下進行的，而不是固定得去限制他們的位置。」

「這兩名中場球員可以發起進攻，我認為這也取決於我們派上的球員是誰，派上什麼樣的球員能讓你的球隊發揮得最好。我認為無必要把事情看得太複雜了，我們之前討論過這樣的問題，不同的陣容是叫這個還是叫那個？我認為怎麼稱呼這不重要，你可能會很想知道要怎麼稱呼這樣的陣型。有時中場會有兩個人，也許會有人出現在十號位上，比賽中球隊陣型並不是不變的。」

「特別是我們要球員以一種我們所希望的方式踢球時，你會要求向前跑，互相換位，陣容某種程度上可能被高估了，每球員都有自己的特點，他們會做自己擅長的事情，我只是覺得有時候我們的陣型會是433，有時候會是4231，同樣的球員做同樣的工作，有人說這是一回事，有人說這是另一回事。」

「你已經有了一個基本的陣型，現在的足球是這樣的，有時候你會以一種陣型進攻，而在另一種陣型中你是承擔防守的任務。現在球員的適應能力也很強，比賽里有很多東西要處理，準備工作需要非常具體到位，才能通過比賽表現出來。」

「這個賽季我們在防守上也建立了很多東西，盧基-梳爾（Luke Shaw）有時候會客串左閘，這對布蘭登-威廉斯（Brandon Williams）踢左閘會產生連鎖反應，但實際上有時布蘭登是踢左翼的，而盧基-梳爾是打左閘的。那真的是很流暢的，這就是你想要的結果，你不想你的踢法太死板，這也會影響中場的球員，以及他們輪換的方式，創造的空間等。」

「比如有時會有一名6號位球員，或者兩名8號位球員，或者10號位上又會有球員，你會發現自己在一次移動中會踢了兩三個位置。」

目前，英超球會計劃在6月份前重啟比賽：「我認為結果很快就會出來了，球員們踢得很好，你可以看到球員們開始有了信心，有時候你要意識到自己有多優秀，有時候你必須經歷一段艱難的時期，並從中吸取教訓。」

「我寧願球隊在狀態良好的情況下進入現在的狀態，也不願在球隊在狀態不好的時候進入。至少，我們作為一支球隊已經做了很多的事情，所以我們可以從中看到很多積極的東西，並期待比賽重新開始。」

已經成個月不敗

//盧基-梳爾（Luke Shaw）有時候會客串左閘//
？

我曼已經有三個月不敗記錄

我啲中場簡直完美

諾域治都有

又貼新浪

各行各業逐漸復工
樓主都開始要交數

我d肌肉簡直係完美

曼聯：我d中場簡直係完美

無左最強中場大師史高斯點可以叫完美